TQQQ即將破頂

係啊 我係GEL頭
契媽上返130未

流浮山刀手到未

112破咗

今年$200

嘰嘰，識啲野

連燈仔太強了

完全封鎖你，推舊post鞭人屍，無撚謂，阻住財經台